有冇人會因為講錯野而好有內疚感

有時講左d野比人聽 事後先發覺錯
之後就係咁好驚影響到人
同d fd傾過 果樣野其實好少事 分分鐘人地唔會上心
但我知道我講錯之前會好內疚 好想講番個岩既答案比佢聽
但又唔知點開口 甚至好似個fd咁講 人地一早唔記得 講番又好似衝番出黎柒咁
之後搞到自己好大壓力 好唔開心
可以點做好

我都講過好多自己後悔既野
不過人大個就自然會放低

或會

點放低

好對影響到人

me 我經常會寧願衝返出黎柒

如果好少事呢